希望有人可以將所有賣貴口罩嘅藥房整個list出嚟，方便以後永久blacklist

身為香港人嘅大家
希望你哋記住
呢啲藥房可以將口罩嘅標價定到咁高
只係想話比你知
你哋買唔到口罩關我撚事咩
冇錯，的確唔關你事，所以未來香港人嘅生意都唔應該關你哋事
無論如何，絕不忘記你哋對香港人嘅貢獻

疑似賣假/二手口罩嘅藥房及網店 (總結)

（客觀分析）形勢大好